
\begin{vocablist}

	\Glspl{an}, \emph{\glspl{or}.}

	\glspl{finio}, \emph{\glspl{finish}}.

	\glspl{improbus}, \emph{\glspl{wicked}}.

	\glspl{placeo}, \emph{\glspl{please}}.

	\glspl{quaero}, \emph{\glspl{seek}}.	

	\glspl{reperio}, \emph{\glspl{find}}.

	\glspl{suadeo}, \emph{\glspl{persuade}}.

	\glspl{vestio}, \emph{\glspl{clothe}}.

\end{vocablist}

1. Labor finitur.
2. Pueri erudiuntur.
3. Vox auditur.
4. Corpora sepeliuntur.
5. Labores finiti essent.
6. Puellae a matre vestiebantur.
7. Hi duo pueri diligenter a magistro eruditi sunt.
8. Puniuntor mali pueri.
9. Pueri a magistris erudiuntur.
10. Corpora sepeliuntor.
11. Mali pueri a magistro punientur.
12. Improbi homines a Deo punientur.
13. Corpora sepelientur.
14. Haec nostra vita reperietur brevissima.
15. Et aperti sunt oculi amborum.\footnote{See \SS 25, 95, \emph{b}.}
16. Modo enim hominibus suadeo, an Deo?\footnote{See \S 102, \emph{g.}}
17. An quaero hominibus placére?\footnote{See \S 102, \emph{e.}}

